屌你咩，連登仔又話出街戴眼罩

成條街得一個阿婆戴

不過過多幾日如果大爆發應該會多啲人戴

利申：12蚊掂都冇，係網上已買，戴住眼鏡先

啲貨未到無計

我都係
戴住眼鏡先

你地D人笑呀
睇下到時如果大爆發你地仲笑唔笑得出
到時又周圍買眼罩

見到兩條友戴泳鏡 唔知睇唔睇到野

泳鏡真係好難睇野

眼罩係咪冇Standard?

最好買氣密

成街董太係最理想

防彈程度
是否氣密

但醫護果隻03都唔係氣密

個個話無人戴
屌你 我啲貨都未到
我都想慛佢快啲啊
想快都無得快

無錢買

3M 1621都係14蚊

本身d氣密九成都係配豬嘴用
除非係泳鏡，唔係你個鼻位都會有勁大個lon

我多帶左眼鏡咋
網上買既有排先到

空氣傳染都唔出街啦，d口罩都廢曬，仲戴乜鬼眼罩

銀行餘額32，信用卡-2000， 再還緊loan( lay 左4個月）

用開呢隻廢事俾大陸6 扯走

核生化防毒面具

$7500比人呃晒做Gym

如果係真
到時如果我買到送多個比你啦

消毒後再用 拉長平過你

未出到門口都比黑警拉左

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

有無咩3m岩4眼仔

我用五金店果啲開工眼罩.
大大隻, 又夠晒透明.

每次用完用 Xray 消毒

3M 愛世人

呢幾日都戴住出,
等五金舖開翻買多幾副, 上網買1621 要50蚊

想知你濾芯用幾耐先知玩完 啲病毒又無味

千祈唔好買呢幾款口罩

濾芯前加個口罩ok？

玩過香城Online點會冇眼罩

之前唔洗勤換, 宜家要

仲有屋企人冇

眼罩應該可以重用？

屌咩 眼罩呢啲嘢唔係應該一早就有咩 定係原來連登仔都係冷氣軍事黎

軍師*

咩呀，個個po最後咪講退番，btw唔好提了，好撚瘀，雖然唔敢自認靚，但我操得好過個pt,唔知係咪佢揼骨揼得我舒服所以落左搭

有得揼骨架咩？

佢話物理治療，我覺得係揼骨

我戴左
比d連口罩都無戴既人望
我心諗你地先係誇張果個

戴緊好貼面嘅單車鏡頂住先

望多佢兩眼啦，佢都不久於人世㗎啦

紫青巴：
用和理非眼罩都得
紫青媽：
用6006

返屋企用酒精消毒

今日見到兩個人戴

呢隻點睇

好似唔係幾貼眼？
非氣密？

非氣密 不過有海綿邊 同滑雪鏡嗰啲咁誇攞個平衡

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

海綿邊應該好難消毒？
貼埋我本身戴眼鏡

屌冇考慮 我故攞酒精浸吓掛 到時有需要先算
買咗

咁海綿咪索晒D酒精
會唔會盲架?

呢個款都唔會太誇張

D專家唔係叫人去配返副冇度數眼鏡咩

利申有近視

一直都戴緊

驚就戴泳鏡

係邊度買 係咪氣密
我打算買個個178$ 太貴仲諗緊

唔係氣密有咩用

眼感染機會本身都細
我諗未必要去咁勁掛

btw氣密會唔會起霧

聽日開始帶

會 因為始終有溫差
用牙go搽過會好小小
最衰之前扔左 係國難買
依家唔係國難買就唔知邊度買了
唯有買你呢個15$

其實帶包得貼D既眼罩黎擋飛沬都OK
真係airborne既話點都出事

係呀
但眼鏡有好多空位易入

邊隻呀?

airborne你個口罩都頂唔到啦
有氣密咪買氣密

我都有諗住買
不過有排都未開市

未到貨